國安局舉報平台

網上見到舊咁嘅嘢

//國安局舉報平台，建議各位有志之士將有關黃屍暴徒的照片及資料提供給國家！只要憑照片與回鄉証做校對就可以抽出搞亂我們香港的垃圾份子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！

//

有冇人fact check?

控巴入過去？

我唔夠膽click條link囉

自推

推

舉報咗建制班PK未？